摩連奴比干地多的不止是冠軍，還有頭髮！

摩連奴和干地的罵戰已經來到了一個全新的高度，曼聯教練的一個朋友最近就在干地的頭髮上做起了文章。

自從2016年10月兩人帶隊碰面之後，摩連奴和干地就一直有些互相看不上眼的感覺，當時摩連奴指責干地羞辱自己。不過，最近幾週兩名教練又再次擦出新火花，摩連奴表示自己「不會因踢假球被停賽」，而干地則回應稱摩連奴是個「小人」。

而近日，葡萄牙《紀錄報》專欄作家帕拉美斯――摩連奴執教皇馬時的朋友――就跳出來捍衛了曼聯教練，他用《干地先生：你知道什麼是促紅細胞生成素嗎？》為專欄標題，細數了車路士教練過去的種種黑點。

「醜聞曝光於意大利聯賽1995-96賽季，當時祖雲達斯球員被指控使用違禁藥物EPO（促紅細胞生成素）。那段時間到處都是對此事的分析報導，雖然事情最終在法院得到解決，但是整個事件中沒有人受到嚴厲處罰。當時誰是祖雲達斯隊長（註：原文為head coach主教練，實際干地當時為球隊隊長）？正是干地。」

除了禁藥風波，帕拉美斯自然也抓住了干地假球案的痛點，他寫道：「後來，這個人又捲入了假球風波，但當然，他否認了這些指控，然而他的聲譽始終沒有從這件事的陰影中完全得到洗白。」

「一個有著這麼多黑歷史的人，現在竟然說摩連奴是個小人？摩連奴比干地多的不止是冠軍，還有頭髮！」

球員時代，干地曾有嚴重的脫髮問題，後來他為此接受了三次植髮手術。

睇黎好想做佢兩個變死敵, 就黎連鳩毛都拎出黎鬥

人工邊個高d

小學雞嘈交

今次又唔係nineup報

摩佬開心啦，搞到干地都做埋小丑

摩狗d朋友同佢一樣咁小氣